Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 75 排完動物節上半場 好準備下半場啦

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

下一隻出貨會唔會就係神女啊啦

劉明

Lm

LM

動漫下集應該差不多時間公佈吧

公佈完都冇我份啦

聽依到巴打講網上抽都未至於無機會吧

唔知有無1/4 iron man

放心，下集一定有普通版，動漫完左去sb訂的

lm

收咗隻mk45

Ironman MK50 係咪已經截咗定？

截左好耐喇

以家收單大約咩幾錢？

平均千六左右

好耐無留名
今朝見到facebook group成班炒家/蛇頭圍威喂講到離地炒價/請蝻排隊係無問題咁真係好撚火滾

依加你比錢請蝻黎幫你排 請班蝻/賓排通頂仲要無限插隊，之後再聯合推高個價 有咁高推到咁高
好啦，有人喺group出聲啦 屌鳩班炒家啦
班炒家又講到：「依加請人返黎排實賺架？咁好賺你唔賺埋一份？」「限量版一定有佢嘅價值，就算唔限量都會炒起啦，更何況限量版？唔通我排完要原價賣比你呀？」

根本炒價唔係問題 截左訂要後追要食炒呢點我覺的裡無問題，有單在手嘅人當然可以賣貴啲，但係問題係你地班炒家聯合推高個價 然後又自己做戲扮呢個價都有人肯食，逼班買家就範咁先係問題！

大家玩得ht都唔會真係差嗰一千幾百開飯，更何況好多時落訂都只係500 discast先1000訂
有邊隻有愛嘅就真係訂左先 諗過度過覺得唔想要嘅再放單無咁嬲 見到班炒家嘅嘴臉就覺得黑人憎
真係無訂到又炒到飛起嘅就當玩少隻 等下隻好過

炒家的確可恥
見到d炒到過一倍價錢
咪睇開箱當玩左就算
又唔係必須品..唔一定要擁有

必需

炒風post都講到口臭 賣原價都比人話傻西
成日話有錢賺做咩唔賺 唔想食炒咁窮就唔好買玩具
供不應求自己炒起 你唔賣炒你on9

不過班仆街有樣野講得無錯就係 自己都賣返炒個價出去就唔好屌炒家

有無手足去左排後補呀

仲有後補咩

都唔知有咩未賣哂
我1點都想去問問

同意 無錢玩就睇開箱
有閒錢咪訂黎玩下

排得通頂 無理由唔係買哂四隻掛

Btw 找尋晚超好訓 9點已經訓

我買左返黎就好少放返出去
直到依加淨係放過二手星戰同埋iw女巫單
女巫單原價放 星戰因為開過display過都平左好多放返出去
我覺得大家都係玩玩具姐 自己唔差呢啲錢去做啲乜 又唔係炒得貴 益下大家仲好

當你發現只係益左班扮完夢嘅炒家...

我唔係咁同意
有時貴一百幾十好正常 但500訂金 賣1000 1500 2000 差額貴過本金2-3倍
當然一講自由市場就可以

有人入坑 有人脫坑 合理價大家開心
不過理想還理想

所以咪話比原價貴兩三倍 睇開箱算

岩 最多玩少隻

放得平都只會益左班炒家低入高出
普通玩家點會長期捕住個市

有得玩咪玩, 你想炒價+2-300 收到？
可以的, 黎緊avenger派貨多到滿瀉, 隻隻要蝕讓, D炒家見冇水腳自然走

等得咪等下, 可能隻ca實物好垃圾 / 等人放隻2手買番黎收藏lor

交收嗰陣都見過有炒家有學生哥
我放出去嗰堆應該無乜炒嘅價值 2樓仲有現貨賣

剩係覺得良心值幾錢
原價放岀去我覺得唔係問題
最驚放完轉個手比人拎左去炒

剩係哩度都唔少炒家扮玩家la, 跟本就阻止唔到

講真如果屌人炒貴1000蚊隻限定, 點解冇人屌爛件缺件都係炒價, 明明大家都係玩具

之前先踢爆左一個

大家賣野比巴打前睇清楚user id
呢條撚人係平買高賣，仲要扮玩家呃人

算係抵 兩隻要哂加1400
話哂人地排左成晚

好明顯打錯

係都專登, 上下都打錯 ?

跟本太多人扮玩家揾食

好似7-11 總有一個係左近

睇番琴日FB啲GROUP好多花生食
幾隻炒狗係度咬黎咬去

係啦，其實Hottoys 長出長有，根本追唔哂
我就寧願玩少隻都唔食炒

最正係踢爆 個個都係名偵探

尋日係皆旺聽到人話一早睇中mark 2 合金會炒起所以入左10幾隻

呢個馬沙頭留意到佢好耐，係抵屌，成日大大聲屌炒家轉個頭放單

玩得耐果兩個fd都冇買今次哩4隻, 佢地覺得麻麻

叫hot toys開普通版果D重好笑, 玩鳩自己D會員 ? 雖然佢都成日玩自己d會員

一係改到最舊果堆vip先比訂lor, 大家都排開心未

你過去抛佢ar ma
同佢講，我都入左2-30張限定單，預計一張執1000

其實琴日都唔止排通頂
朝早10點派完籌返屋企沖涼恰陣2個零鐘，下午又再排多2個鐘 辛苦到仆街

佢真係好撚好笑 賊喊捉賊仲要俾人發現..

巴打係咪藍色籌？
但原來佢一點都可以上到20樓排隊
而且唔駛排後樓梯
係鋪頭排 都係粒零鐘
好彩

識人Mark 50 同廠訂咗百幾隻準備走去東南亞

其實我都買得就唔預放返出去
廢事拆個膠袋都要就住就住扮99%新

所以其實HT同炒家係有夾定
一隻手係拍唔響㗎

有人原價賣左俾佢 可能過一陣見佢開post 炒價賣 真係咩人都有...

唔好諗人地喇 總之以後原價訂，自己玩，市價放，

拎得多就叫炒家？拎得多就係批發la

我都可以拎好多,不過一隻款一隻得唔得

問題係我仲知道佢賺幾多水位
同手上有幾多張單喺本地炒

你係咪訂美隊

算喇 理得人地點炒 自己有訂有一隻玩下咪算囉...後追個d咪怪自已入坑遲囉 唔追咪睇開箱算囉

真係慘過返工

佢住旺角個頭起碼有得訓先

其實點解隻Anikan 跌得咁勁

咁都好...住得遠真係唔知去邊到

真心佩服去咗排隊嘅勇士

利申：屋企打機睇波通宵

哩隻我好肯定會炒

一陣出大副個時好撚型個時就會有一堆人後悔

依隻都係經典黎 講緊普通版 令到好多唔係星戰迷入咗隻或者心郁郁
咁鐘意得個啲 好多都已經入左手
入左手個啲 都覺得普通版靚過入魔板
所以依家買個啲 大部分咪係新坑 咁香港玩星戰又唔似得marvel咁。。。

睇完蟻俠好想佢出ghost 但係就算出我諗配件應該好少

睇番原來MARK IV都差唔多派LU啵
其他訂左既就要出年

黑豹都有可能今年年尾派到？
見佢都好似唔多人訂

已經出左啦

平時見到D人截左先黎買單叫春覺得好傻仔

點知自己1516左隻_ MARK IV 黃臂版 定 齋MARK IV

好耐終於的起心肝想去訂MARK IV 點知自己又想要埋黃臂

黃臂 真係越睇越靚

證明有貴訂貴就冇死

黃臂黃臂

夠我on9，隻DD平$100賣左，尋日貴$200買返 不過就等於破左兩次處

Template

邊個召喚我

就派黃臂啦
加埋隻後期2仔同就到倉既5仔
好撚期待

遲d會唔會有，限量版，特別版，紀念版，別注版，回饋版

出個十一國慶齊歡唱黃金紀念版係上海會場比大陸閪就有

年年都係動漫出幾隻舊模多用角色

佢再出新野先算la, 唔好諗住話齊所有野

我想問下係咪遲下會有抽嘅動漫限定？定星期日果4隻已經係

重有抽的野賣

到時你可能上sb訂算, 廢事排

出過土豪金版的im嫁

幾時先可以等到46同戰損cap跌返去二千幾？
求完夢

好難

原價徽46 今時今日炒賣太過份
只要一人一步就可以壓低返炒價
求完夢
Tg me t//.低入高放fatfat

其實用舊模嘅不如用mk2diecast個模出多次mk3啦

唔知下年會唔會出AVG1 cap Thor 2.0 呢

用舊模都整咁耐
真係唔明

因為星戰行先

星戰仲有好多未出貨

練巴

最後都係認衰仔收單算

有冇巴打識搞 Arkham batman
右腳膝頭塊pad 對唔到關節

隻dd正唔正！好想後追

新手想問問
以前個啲係咪唔會再有得訂
例如spider man home coming deluxe
Iron man mark 46

係，你可以後追，不過而家個炒價大概係:
spiderman 3000
mark46 4500

官方fb講既又唔一樣既...

算

後追既意思係？
官方會再開訂？
窮撚食唔起炒價

自己打上去最穩陣啦

9成9唔會再開訂，食唔起炒價只可以怪太遲入坑

後追姐係買現貨，但現貨基本上一定有炒價
官方唔會再開訂

官方可能會有段時間推現貨出黎賣

唯有等下套戲上影

唔該ching

你隻46真係好彩

上海班友重好啦 屌又gg又6仔又anakin
香港迪士尼真係

香港迪士尼係幫手清死貨
除左一年前左右見過隻cw ca 呢家乜撚都無

話埋比所有cd rom同非會員聽

抽獎抽中你係咪比時間你, 唔好中左又屌比D咁的閪時間點訂, 冇得改時間, 要訂晒你自己tick左果張單

重有唔好以為抽中行入去就訂得, 排隊都排到你仆街ar

往幾年

買到個d巴排左成晚.. 十分敬佩佢地

正呀，冷門野先好玩，無名英雄更加有魅力
好好扭，易擺pose

你上年抽中咩鐘數？

抽唔中係咪 SB都會有得賣？
抽中係多左特別件？

係, 上年唔計小丑, 其他送的野唔算特別想要

Thx bro

有機會有會場限定就SB冇得訂，好似上年隻雷神咁

有doctor strange

惡夢bat

隻角鬥雷神嗎？
不過睇返上年除左隻joker 送頭雕之外
其他個幾隻特別件好似好無謂

堅？ 上次去淨係見到cosbaby

呢隻

今個星期唔知有冇新野訂

之前facebook見炒到4000個隻

SW全面進場

有fd早一年前去見到有
之後冇買

Mace Windu

快啲出mk7
然後早啲出隻白7比我

係，排完就算啦 好在一年先排一次

白7咪出過 再出又比人屌

出依隻有咩配件 ep1死人頭 ?ep2原力計 ?

有錢都無用 無人賣

jango 頭盔

你係度講下想要就ok, 我記得有人係度問, 半個鐘就有人放

mk7係咪未出die cast?

未呀 下一隻

唔知
如果出我排到仆街都要排到首日

唔排正衰仔

咁你起碼要好似排到琴日咁，同成班出汗男人前後左右俾人身貼身 諗唔諗到個情境

唔係限定應該冇咁犀利掛

首日咪即係限定

你話呢 不如同你賭下

隻火炬人好正，透明有燈 好想hottoys出

遲左少少 半粒鐘內 其實佢都比 試過 姐係講真 你reasonable 就得 你話遲到離哂譜就真係sorry
所以條龍 會有機會夾雜左幾個時段的人排

Force Council 張櫈

正解
半小時至大半小時其實佢比
你話遲咗成個time slot離哂大譜就一定唔得

希望抽到下午, 上午入去睇野+行
下午排就最好

如果你係咪都預一日時間行個展
我覺得朝早好似好d 快趣拎完訂完 應該少d 人

比左錢入場就緊係玩足佢

如果出到咁款真係唔洗啦唔該

我希望抽到28/29
得呢2日放假

唔會啦
Ben deluxe 個hologram 都有番咁上下質素
出張櫈都出唔唔到可以執笠

如果想買野 [唔止hot toys ] 的話 應該係星期五 而且好有可能有d 貨好搶手真係得第一日有

閣下訂的HOT TOYS EP5 Boba Fett豪華版MMS464已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

之前唔係有巴打話夾地台咩

不要再說了

收 一代 紅黑蜘蛛俠 mark47 蜘蛛俠自製衫
batman dx系列

巴打放邊爆到咁

新手一問
見到淘寶同ebay有1/6 頭雕係咪唔啱用係HT到架?
佢寫非HT

加油 繼續留意

display櫃 冇燈/陽光射
純粹敵不過歲月 呢隻我當年首日攞 差唔多啦...

自然分解皮

display環境食唔食塵？
濕度高唔高？

唔食塵 有放防潮

其實係咪要定期上保養油

四年黎講好似快左啲
你個情況太誇 四年應該只係好小part咁裂

上過油

會唔會咁就出事

想問下你地係擺咩類型防潮既野係display 櫃

珠/包

未玩過皮HOTTOYS, IRONGG係咪都會變成咁

用開邊隻 有無好介紹

可能下年喇
隻Blu-ray 都就上

Q4-Q1嘅野 Q3第一個星就派
Q1-2都未派晒

SW點同

老闆：好似好耐冇派star war

想問下點分q1-q4

話星戰無優待 真係無人信

Website有得睇

我依家日日袋住張dv出街
再等埋佢派廢老再追 喂大佬你一跳跳到Q4

仆佢街
咁早派邊有錢

癡撚線

派mark 4 先啦好嗎

dv都係sw，可能下隻派到

比我爆到甘會卒左哂隻右手佢，甘肉酸
如整完影張相分享下，我自己個隻都有小小爆

同問，諗緊買防潮too

好撚sad arrr

其實諗番起真係好癲
隻boba fett今年年頭先開訂
不肖孫8月 dv就11月
依家隻野快到不合常理

我都有隻ws 好驚爆皮

Mark 4 年底見

一直袋住張tact bat
點會估到係boba fett跑出

年底有就好啦，我預出年年頭先派到我

2月中單
一齊

4月頭黃臂單

Q3-Q4 dc隻隻都有份
不過搞左joker先算啦

次日單 今個月出都唔知點找尾數

Howard 屌你老母

無頭雕快啲

效果唔錯。。。。不過，會有d sad,
我都擔心自己果隻

做咩咁快boba
我要動漫節限定

其實都幾好

rey同anakin都早派
佢真係睇心情派 屌

我反而好期待我隻ghost rider爆皮

想問vader首日係幾多號
之前800收左張24/11

呢隻好似好多年

但我嗰隻係AOS版，要等幾年

Aos 係咪上年四寶

係

上年駛唔駛排得咁勁

一定唔使，因為我上個月後追全新都只係原價+$700

噢 如果佢下年到iron man concept art ver

上年好多野都好賤
一套iw 真係差好遠

如果今年出mk 7既話
咁下年動漫如果唔係a4，就好大機會係mk7改色
im3入面好多隻都係mk7/9改色改出黎

下年又有喇

mark 50改色

如果Mark50改珍珠白同淺藍燈

睇左動漫預定出咩先啦 唔好諗咁多

Mark 7都出左好幾隻色 黑色靚

但佢Ironman 都成日有特別色
係ca 呢種傳統藍藍紅紅色 今次一改
我好希望黑炮爸爸會出得靚 跑出

睇完toys tv, howard你都係食屎la, 隻boba fett明顯好多新模 係咪star war大晒先

知唔知咩叫親兒子大晒?

唔知jl ww用training body會唔會快d

HOWARD IS A STAR WARS SUPER FAN！

我無留意dc,不過尋日排隊時同巴打 傾計 好似ww 1.0同2.0出得都好似不太好

Training輸喺個髮型到

追左隻普通版 好平

避唔到，日子耐左你只要擺佢上半身pose 大力dd就爆

二千中好似會易d

去到二千中呢個區域又會多好多選擇 (其他角色)

隊長有咩選擇？...動漫隊lo 加1000
定黃金隊呀

我上年1600定1700放左
Mark 46 放左2400
Hq 會場版 單放600

好難會有原價aou隊
連登有愛，冇記錯好似係京巴？

無錯，
係京巴

你都要跟反當時市價既....當時黎講算唔錯
你試下一年前放宜家d價
實比人圍插

如果上年46 放二千尾 真係唔q理你

話說要講反一年前既話定半年前唔記得
我都放左mark44 6000蚊
個時已經覺得汁到因為個時五千零都冇人要
點知宜家......

呢d 睇怕長時間唔會跌返
好似loki 咁

44 佢delay 又delay
而且又大隻
真係買時都要考慮好多野
家陣2.5倍價錢 都好正路 當然係2.0唔生性有關

開頭都好似一千多d

呢d圖好毒

很想要吧？

對

Ep6

洗唔洗幫你要左先

終於做啱隊長個身形

好想知佢個頭可唔可以拔出黎,之後淘返個無頭盔既頭雕,咁就sm

個plan亂曬
仲要有動漫黎緊
過左30日又當你撻訂

唔係剩係換色咋咩？

放埋cw ca 個頭落去

i am ready i am ready

出年個佬味會唔會仲正

42好似有兩版 原因係初版對腳好似有問題 好似係

肩

原來如此

參考下

其實點解佢唔整多啲現貨 好似高達咁賣

依家搞到個個食炒價

定係有心咁做 咁先可以保持市值同炒狗孖住上

買咗呢個

想問下你地收四寶單有冇上20樓加資料

以前岩岩開始收全訂....

好多高價玩具都係收幾多訂做幾多, 作為收藏品緊係有限數目, 唔翻模先有價值

其實炒幾多對間廠冇影響, 所以成日話益炒狗, 其實佢地賣比玩家同賣比炒狗賺一樣, 點解要做咁多野

唔該師兄

正確

Ca 應該收1100左右掛
Gg 都差不多

唔係追首日單個價都咁癲

個熱潮都未退

呢兩隻比較早截
btw gg唔駛1000

Ca會場成1300

截最快係CA?

會場隊長送既野幾正下

兩公婆武器

爬龍舟咩

利申：得普通無會場既葡萄撚

個地台啵

個人喜好幾鍾意個地台
可能唔合巴打口味

個人覺得
你再等等 同埋多留意個Facebook 交易group
總有批三分鐘熱度 人訂我訂會放黎套現

我覺得單手接矛個下最型

好啦，唔好再講

支矛普通版都會附送喇

普通版已經有單手接果枝

會場版D人叫佢送電話好過

結論，有普通版既唔洗後追會場版

果2支野太scene specific
我寧願要一個戰鬥表情頭

我記得睇首日個陣 隔離位女士哇咗聲出來

動漫展送d野通常都係咁上下 可以參考
所以上年個joker 頭算良心

好想入呢個group欣賞下d 回覆

HT點解唔出埋papa個頭

無記錯上年係咪甩漆版當新頭 ？

人地叫半帶妝頭

當補品都好玩啦，
新表情=新頭雕
邊有咁好死

個下係好突然震撼地型左下

個樣唔夠肉緊擺pose好無feel

一定係專家 一定係

都叫多個頭

在下太遲入坑 一隻三部曲joker都無
之後一見到佢出 好心動
但1/4 ⋯
又個頭唔係植髮⋯之後又去旅行 結果無訂到
後來搵左一搵當年資料 好似咁多隻joker 係enterbay 最靚

應該出頂住手套個樣先啱

Enterbay 當年炒到8、9千

原價呢？
係咪限量？又係排隊訂？

呢個瀟洒樣都係配接矛架啦，
憤怒樣會諗起佢拉直升機

打算將動漫ca盾比iw ca玩

Iw盾比動漫CA都諗得過

原價二千幾，印象中唔到三千
任訂，唔駛排隊
咪又係無人訂無人理
到派貨就追，炒上八，九千

二千幾升到上咁高算唔算神話

動漫4寶一來唔岩，二來唔會排到

唯有自組隻Tony玩下，玩左成晚

唔錯啵,套西裝幾岩身,好好J

擺左入櫃啦

等JL WM出貨收隻先 IW 先入坑miss左

收左單先, 哩隻出貨應該又上天

全數幾錢？

1530

如果而家先後追AOU CAP全新，幾年前的貨會唔會關節鬆和各方面無咁咁好

有可能要用風筒吹關節

技術呢年進步左 部分aou captain 當年背部磁石同個盾有問題 例如兩個都係正極 兩個都係負極

算係咁啦，你買隻副廠1/6頭都要2 3百蚊啦，特別版送呢d無關痛癢先好呀，你送d太正野，d人 訂唔到未又屌鬼

好彩無諗過追AOU版

我無估錯應該係現時點啲[black]店[black]

仲諗住搵隻全新first avenger

上fb group收la,
其實都係最緊要自己check清楚

但如果隻野無中sad的話 其實幾好
磁石盾好型

Cw ca 普通版同戰損版 其實有咩唔同？自己得隻普通但戰損頭先細心睇人地幅圖好似係本身隻藍都有少少出入 戰損好似深色少少？
盾 有唔同 件衫有戰損 頭個有唔同 仲有咩唔同？

好想要植髮頭

抽籤排隊幾時公佈架，抽得黎都到動物節啦
公佈左邊幾隻先啦

#mark50戰損 #mark7合金

去籌定旗先好D
應該要訂唔少

巴打 係咪淘? 有無link share下

重有WM

Thx 巴打先

但想問多少少 改名留電話個程序係點樣搞？

一隻wm就一千訂 + 多2隻就2000蚊....
訂埋哩水正常可以休息下

上去擺底50蚊 俾電話同名佢 走人

希望望出 mark7 wm

你拎上20樓叫職員加名就得

記住keep番買單時交易記錄, 廢事奶野冇得追

徵JL Wonder Woman deluxe或普通單

你留意住佢Facebook 會公布
As at 邊一日 幾點前ge 單可以拎貨

近年騙徒手發層出不窮
出邊收果d單 你上去hot toys 轉名喇

我都預HT會出另一隻mark 50

套戲又有盾又有雙大炮 依加個隻乜7都冇

我估佢出1/4 ⋯

要做到兩隻mk 50好大分別先掂

睇下佢點玩 1/4 唔買, 太大隻唔識玩

1:4 太大隻了

1/4 之前果d 先
出左42 43 45

出隻新咁灰 咁我寧願佢出DLC

出隻pps超多武器又點睇

最憎pps

我唔貪心,剩係想佢出av3便服版tony

出埋剩低d avenger先, 好多人等緊

月經問題
46 47留邊隻好
見個價咁靚想放一隻

通常動物前幾日

留47 多配件啲

如果有其他IRONMAN 就留47,因為配色特別,如果得46,47 就賣47,因為好價

我覺得如果cw 其他角色較齊 就留46

如果配色我反而鍾意46多啲 47俾我感覺係多左配件 但個地台

唔賣 賣左買唔返

46 47 已經上咗神枱
遲下有錢都追唔番

等熱潮過左希望跌價

太天真了

你當玩少一隻好過等跌價

屌撚死howard

最多咪跌二三百
正常浮動

屌撚爆howard

我普通都要

唯有咁諗
只可以努力等50

4500 up

4500左貴

冇愛冇錢唔好後追d高價品

咁撚平

係 真係唔知點解升到咁貴
其實45都抵玩不過衰在無頭雕

我有mk2 5 6 46 47

不過咁多隻 最想後追隻mark 6 但都係天價

係..真係貴左成倍
唔好一時衝動買
遲下仲有大把野出

其實幾錢 無聊想追下又

最平見過4000咋
等玩50算喇

而家D im差唔多 有頭雕 合金 比例正常 都 4xxx....

3550追左mk 6 sp

等到跌價先買 ..如果跌的話
買少隻又唔會影響生活

咁旬
家陣搵唔返

唉 心大心細 想收埋隻限定mark 4

+1200追唔追得過？

隻野唔開燈真係唔多掂，好膠

不如買返普通mark4

咁又係 要長射UV
但普通4張單都要2500

有冇辦法可以加速爆皮？
我想幫隻ghost rider爆

噴水， 曬太陽
訓教擺雪櫃，
起身拎去曬太陽

都唔得就用火機燒

用擦膠擦

試下一個月雪櫃太陽先

你有幾想整爛佢

連豬豬俠都三千
點玩呀大佬

想整到好似巴打隻bucky咁

唔好玩 過去就比佢過去 玩新

我入坑果陣就3000la....
連Starlord 2.0 都接近3000....

所有戲的主角都唔平

而家買就中計
但iron spider又cut埋訂
今次唔硬食都唔知幾時再有spiderman

食少幾隻炒可以出部二手車喇

買上兩套果d玩住先

2019年7月上, 2020年年中應該上到手玩

我見到2700都嫌貴

一係等第二集

咁就等到2020

好想追呢隻gg

我寧願等都唔想比班炒狗賺

哩個時間, 其實冇野抵玩
mark 45 lor, 冇頭雕 2600左右, 叫做接近原價

你買新個隻訂單都係+幾百 諗得過 呢隻3000蚊 沒咩好諗

原本1900都變到2600

唔止呢個時間
仲有排捱
我諗IW1同2都繼續係咁

我追晒, 而家係等佢出貨, 出新版就賣舊版換新版

哩度比起av 3果堆差太多人訂

新果隻係指咩?
iron spider?

下一套戲

係，但d皮玩唔到耐就會爆

無得諗返以前，咁諗咩都唔使買

試下收iron spider單算
單起碼冇炒得咁誇張

iron spider最平應該都要+600

20樓個隻爆線啫，皮無咁易爆

咁佢岩的, 係冇炒得咁勁

等到11,12月再收

下年captain marvel可能又係用iron spider隻料

我覺得呢隻個頭雕唔會靚，本身真人都麻麻

再加上HT女角啲頭...

點都會訂, av 4 的主要角色

睇埋戲再諗啦

at least原祖6個要訂先

唔洗 我見fb有人賣1000都沒人要 感覺900都收到

只會係哩隻/av4版本

爆皮大師

幾時先公佈動物節可以訂啲咩啊

希望越大失望越大呀

咁快無得賣啦咩

我淨係買到其他兩隻jackjack 呢隻無哂貨兼無得訂 今日既事心

今日既事

有冇廠出Inhumans blackbolt

Hottoys不如係Facebook搞個”我最期待推出的人物/造型選舉”啦，分Marvel同atarwars兩組

岩岩追完boba

係咪得我一個覺得似滑雪果d風褸
始終都係覺得Tony著西裝最型仔

之前問過想出邊隻1:4

佢都問過obi wan deluxe版想要咩配件
全世界都要high ground
最後比隻luke你
同香港政府一鳩樣

問下姐, 有互動ar ma

估中左就扮順應民意

Facebook 有人徵呢隻 仲要完全一樣張相

佢套餐2唔係有埋素體啦咩?

我頂..........無頭雕

正路都冇 比你用返ht

唉 我無

要等個50頭
不過買定先無壞
到時display型到爆炸

都係既，值得dispaly

咁睇 其實45都幾抵玩

係哩個時候哩隻蟹貨係抵玩的...

呢隻不嬲都係im入坑首選 平平地玩住先
不過宜家都要成二千中

46 47係咪當年好小人訂所以先炒到咁高？

淘寶來講,tony頭算多選擇同比較似樣

應該係，依家入手45都唔錯，過左動物節先再睇

WW2 19年11月先上，到手都2020年 不過我等

感覺增高腳長d會好睇d

好似話45蟹貨左, 個個屌鳩HT出垃圾出廢野, 少人訂46, 之後又屌47剩改色重少人訂

所以我覺得50有45的影子

唔係炒家 自玩蟹唔蟹有咩所謂

正常黎講冇

佢50蟹得勁我可能收隻番來改下

睇佢喜好啦 增左比例好睇啲 但唔符合真人
所以我都無增

整返個木箱佢企

46不知幾靚 好記得佢係前一晚Facebook 通知 定唔記得係朝早未開門之前通知
我仲同個同事 lunch 一齊衝去訂
我覺得比起43 45完成度更高
而且佢d 換件特別係心口個爛位 真係好正

因為西裝褲腳正d好睇d

其實係咪顯示出候活係一個好一言堂嘅人，其他人嘅意見佢聽唔入耳

45好垃圾咩？

唉...心大心細
都係放棄收隻黑炆炆既ironman
全數3580 好似仲有好多選擇

玩家眼中冇頭之外我覺得ok, 炒家眼中所有蝕錢野都係垃圾

mk 2點睇？ 收張後期單應該2千尾3千頭

Howard親生仔既親生仔

剛巴有無訂到mark ii?

有都想知 mark 45 點解垃圾 除左無頭雕
比列都唔算差啵

冇, 冷静D
睇完動漫節先算

哩兩個月洗左好多錢買玩具

膊頭怪

不過我都覺得 mark 50會蟹
好似好多人訂

我都係
訂野都差唔多用左半份糧

無訂
其實蟹又有咩所謂
45都可以上返 50就算蟹 都可能下次一個機會就上返哂

自己玩有咩所謂

最緊要你鐘意自用，其實蟹又有咩所謂

Correct
除非再放返出去拎果筆錢出黎換其他新野 可能自己再要貼多d 咁

都係 訂一隻自己撚下

25xx 我唔敢折散黎玩
1xxx 我會試下將D燈連埋係底座用ub出

哩個就係蟹唔蟹的分別

我覺得膊頭甲造細左
同埋隻紅唔夠閃

唔蟹咪玩一隻算, 平可以研究下點改好

1/4果隻又好似無咁差

8月14好似出avenger 3 Blu-ray

美國時間黎 香港唔知

45 , 我得覺得夠曬惡 好有霸氣

Boba fett好撚抵玩

應該差不多喇 等左好耐
今次會買藍光4K HDR

全數3580全新其實依家無咩選擇

Mk46,47唔講

Mk5 4500
Mk6 4300
Mk2 得

我最快係動漫美隊

黑炆炆真係唔係咁討好
除非長開燈

好好袋住張單

我有電視無player

我上個月收左部三叔player m8500
平到我唔信

真係勁期待將真人頭雕放去動漫美隊

含喇

成條含哂含哂

之前見過人放1000

我見多數都700左右，
所以諗緊不如買X1X

果一百 由佢喇

點會冇
你肯比錢徵實有

十分感謝巴打的出讓 好奇待出成點

有現貨只會仲貴

無計你要全新
你上fb收都係哩個價

2.0 出左
1.0個價都唔趺

個個排隊都係為左佢

2.0玩特效多
1.0玩道具多
無得比

買遊戲機黎播？

係，之前都有玩開X1，順便當upgrade

家陣幾錢

官網3880，
街價行3400，水再平幾舊

爆𧘹 補到？

無錯，有諗過修一修條褲腳等佢窄身啲，但參考返RDJ真人都唔高同埋平時啲褲都比較鬆，所以就咁算

BTW，想淘返副紅色超比佢帶

買Sony果部X700，我前排入左部

要成2000幾

真係要俾銀包休息下回血

老老實實星戰真係一集都未睇過

計計埋埋可能10公斤

可能差唔多6K

有冇巴有玩開野獸國egg attack?

今日見到，覺得幾正 好驚又入多一個坑

Herocross

老味CA 點解無雙頭雕
有就好喇

動漫Marvel會出頭雕架咩

今日喺旺角地鐵站見到都多人交收隊長，有winter soldier and AOU CA, 隊長個價都企得幾硬

有冇display盒好推介？放一隻

如果2400入隻二手DX12 Batman好唔好？

1/4 wor, 2000買到咩？

睇左post頭，想問homecoming iron man賣幾錢

呢隻貴定iw 版貴D？

DX12 1/6黎

炒價4千尾

想問原價係？

2180 頭post有
有9成hottoys價錢

2千頭
果時未入坑

屌sor我眼殘
請問邊到2000有？

你確定你有睇 ?

睇完howard就當睇左

邊到可以收個頭雕俾黑色巨腸？

唯有等av4出ca無鬚頭雕

呢個配搭唔錯

有冇人放ant man & wasp

你去20樓訂快d

上面d圖好毒

想問動漫節嗰幾隻限定係咪已經抽完咗？

四寶？

唔訂會好撚後悔

利申：呢隻pass

排隊先到先得喎

點解要放 截訂啦咩

收聲柒少陣啦thanks

台灣點訂完運黎香港好

如果入魔版anakin 想換隻普通版有冇得諗

普通版仲值錢
貴幾百

普通版未出貨之前都冇咁貴

二手都見過1900-2100 你補一百幾十換囉

我係呀

未啊 邊有咁快 今日先訂完

我上網搵到間hobbi digi訂，可以順豐去屋企

想買蜘蛛仔 要成$3400
Btw 有無少炒狗既fb group 介紹

有都一早比炒狗用嚟低入高出啦

homecoming ? 今朝先見到隻3000

有2千頭一早比人秒左放番3千la

Yup homecoming
搵極都冇3000下sad
想買deluxe

真係無 2800
你點搵到
我都有搵過yahoo

係咪我打開既方式錯左

你都係買3000蚊的吧...

我打多左homecoming 所以搵唔到

Facebook 好多人放啵
都係3000樓下

都係..咁貴買隻玩具
應該愛惜下 驚依樣驚個樣真係唔洗玩玩具

其實唔係要你好似D細路咁大大扭, 但你扭到一個好緊的位就睇睇先, 唔用死力, 其實冇咁易爛的

咩都驚
戴套都會有BB
唔好做愛啦

巴打屌得岩 咁大個人
應該識就住玩... 同點保養

收到

正常玩隻玩具
你一般咁玩 拉拉扭扭 都唔會有咩事
而且佢今次隻野好似用左一格格咁個關節
應該幾好扭

至於如果咩都驚 真係唔建議買喇

因為窮L 整爛左真係會肉痛.. 要跟巴打們學下保養

巴打有無拎過出去整？
斷手斷腳的話..

富戶巴
不過小弟打工仔一名
始終以生活為先
有愛再訂

肉痛 係想珍惜買返黎既玩具者
不過家陣後追既價真係會影響生活

如果真係想玩既.咪收下D二手舊野LOR
之前見到FB 有隻amazing spider man 2 ,有DD花,都係放6-700

Amazing 隻咁平？
上Facebook 搵下先

有好多舊貨都抵玩, 如果點都要買46-47, 係咁後追, 都係睇睇自己個銀包先la

大陸人返百度玩
但可唔可以受窮人

都無人唔受
窮有窮玩既姐

新POST